決賽 熱刺VS利物浦 車路士VS阿仙奴

英超盛世，有無可能。

利俾巴撚狗

熱刺同阿積士都係黑馬，但熱刺傷兵多
利物浦果邊，巴塞實力强，最難打。
歐霸果邊，難度應該無咁高

差熱刺

一早講左無人理

依家都無人理

好波

聽晚應該會有一隊英超隊會柒

可能聽晚都會有隊俾人cup 呢